有咩波鞋會冇Mk味？

請出招

kamachi

Dr.kong

k swiss
tiger
ua

Yeezy

NMD

yasaki

Air force

white rice fish

nmd

361度

秒

Mohawk

毒撚款

睇錯咗Mk妹…

Crocs

白飯魚

...丁少d

Asics

new barlun